Be Water 遊擊策略確認有效

今日有指揮官承認係圍堵行動，即係盡拉示威者。

由六月開始每場都識be water盡散，搞到佢地好撚燥，不受控地搵人祭旗。
所以先會咁on9，犯法走入商場搜捕，豈料進退失據反被圍。

繼續遊擊，就能將對家玩弄於鼓掌之中，一如越南嘅美軍，用最少成本牽制對家。